對唔住今晚要開冷氣了

今年第一次開

開到數唔到第幾次了

食屎啦咁涼都開

我岩先返屋企都頂唔順開左一次, 不過只係開左好似5分鍾

Same 好正 乾爽的感覺